行得正企得正但走去自殺跳樓，一定身有屎！

大家話係唔係